對於近日網上流傳李嘉先生為本公司董事之一

本公司鄭重聲明，於2018年初因李嘉先生和本店股東理念差異而被辭退，而李嘉先生並沒持有本公司任何股份，他和本公司無任何關係，故此其一切私人行為均不代表本公司立場。
無故因李嘉先生個人行為牽涉其中，甚感無奈。

古早味由始至終由台灣人經營，小店形式經營台灣傳統菜。

古早味不持有任何政治立場，一直堅持專注推廣傳統台灣菜，黃藍是政見，黑白是良知，特此鄭重聲明

以免誤會，歡迎去公司註冊處查閱本店股權，謝謝🙏🏻

割得好反正我都未食過
有冇李嘉都係藍既啦罷食

請各位喺出post前都再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

古早味不持有任何政治立場 姐係藍

咁快就割撚左

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

除非有新消息,否則唔好搞人哋

冇政治立場 = 假中立撚 = 藍

佢講緊罷食姐你又唔洗咁敏感

人地都割左 者係唔擁抱藍色 放過人地

唔需要懲罰，唔需要裝修

係 罷食咪算

理撚得你中立

反正唔係黃

就唔幫襯

人地都講得出黃藍是政見黑白是良知都知係企啱邊啦，唔好再樹立多啲敵人

我反而係因為李嘉知道有呢間野
睇完OPENRICE紅磡古早味澎湖台灣想去試下
但要支持左黃店先

深黃優先、淺黃新黃次之
中間再後

咁快講野即係真係關李嘉條蝗蟲事啦 怕比人裝修

當中立 綠算 不罷不罰

不了

連保緘默權利都冇咪同大陸一樣

大把黃店要幫襯 有排都未去到中立撚

第一次睇左做李嘉誠

冇政治立場即係騎牆啦

最多隨緣食，應該罷食。
非黃即罷

間野訓咗幾耐，到咗今時今日咁嘅香港，仲可以大大聲話「古早味不持有任何政治立場」，藍先會講冇立場，真係太離地。

on9

後半句咪暗示咗 佢唔係藍

放過佢啦

點解一定要有政治立場

黃藍是政見，黑白是良知

唔使裝修
但呢間野真係麻麻

民粹on9

我有無記錯，古早味係咪之前有班大陸人抄阿元單嘢

佢有緘默權利呀但係我地都有選擇食乜嘅權利喎
中立都係想食兩家茶禮啫
既然兩邊都有佢嘅客咁撚多客仲洗乜班深黃嘅去幫襯

其實冇講錯但係上面班人不願接受呢個事實

笑死人

乜邏輯嚟

黃=懲罰
藍=罷食
中=唔會特登食亦都唔會特登避

係咪攞個中間位都咁難

半年都中立都知咩料啦
黃色經濟圈唔撚包中立架戇鳩

原來黃色經濟圈入面包埋中立撚？

冇包

我明 但點解中立=藍？

啱，出街跟住和你eat啲黃店嚟食
冇名完全唔會考慮

或者咁問返上面話可以中立冇立場嘅人
冇記錯食肆係有票可以選功能組別飲食界議員
立場係絕對重要，咁嘅影響夠大未

自己推下先，不服來辯

如果附近10km 冇其他黃店，而又唔想去咁遠咪考慮下唔食或者去佢度食

中立=冇表態=想食兩家茶禮=錢重要過良知